半個地鐵既人都著黑衫 出黎啦

唔好懷疑 唔好遲疑 出黎啦！

出黎啦 自由閪

元朗都多

天后站好多

自由閪

各位自由閪出黎啦

都有廢老讀過書既

同我出黎呀 自由西

612 都好多叔叔伯伯 比例上當然無年輕人咁多
但非所有人是廢老
睇清楚先屌

出黎呀 自由閪！

離島出中環，大半船都黑衫！黎緊啦！

太陽好大 冇咁曬先岀

10半坐西鐵, 成個車卡都係黑衫, 好感動

頭先到總站車長講：香港人加油

餐廳食野成班黑衣人摺緊紙白合

SOR

睇緊城市論壇覆錯左

好想喊 鼻一酸

好感動

坑爭運動發展至
最正既tee slogan

第一個聽錯嘅人無意間創造左歷史

開始多自由閪

大圍都係

大埔成個站黑色
香港仲有希望

成架巴士都係黑衫

屯門 元朗都係

We need you hkers!!

天水圍 搭緊巴士 全黑衫

愛自由 為自由

卅年前：是為他人的自由
卅年後：是為自己的自由

搭緊
唔只半個地鐵囉唔該

調景嶺都好多人出動

成條街都係黑衫

銅記餐廳
全部黑色

番工

出啦屌

病了

Do you hear the people sing..

push

Push

ho ball
等林鄭以為鳩噏幾句就可以打發人走？香港人冇咁on9

出到嚟啦

Blur 樣 師兄

記住要Blur 樣

我屋企兩老連續兩星期都出去
咁多位一陣見

上水成個火車站都係黑衫後生準備出發

油塘成車人黑色

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

Uncle auntie 一生平安

西鐵好撚多

叫多左3個fd出 食埋野黎

天水圍，元朗

[img][/img]

成架巴士都係好感動

上街啦，自由閪

唔好叫呢d做廢老啦！

好似係成架地鐵都黑衫

上水都係

五點岀

有d阻滯出緊但唔係黑衫有冇問題...

好多自由閪

出來啦，自由閪，記得要著黑衫

香港仔撚出緊嚟 明顯睇得出香港仔少咗人係街

影相影背面啦

係銅好灣定天后出?

大埔墟不斷有著黑衫既人入閘往紅磡方向月台...

自由閪assemble

好似雨革咁

啱啱上地鐵見大半嘅人都著黑衫
不過我無黑衫得深灰

無黑衫，著灰得唔得？

我冇黑衫得深色

屙埋篤屎先
一陣要屙就難

👍🏻👍🏻👍🏻好想大聲同大家講句加油
但我太毒唔敢

天水圍都係

出黎

連馬鐵都一堆

U 記59蚊買返件
黑衫先知係手足！

成車黑衫！！！
反送中 抗惡法！！！！

多得毅進黑警soundbite

幾時出都有用 拉多2個人

一時時 中環金鐘成架都係

我拉埋我藍絲老豆

好 人數又+3

香港站轉車行都行唔到👍👍

喺屋企出嚟搭𨋢
一開門全部都係黑衫嘅年輕人！
香港人 出嚟啦！

有好父母 先有好手足👍🏻 羨慕

著錯衫

油塘站多到 好感動

各

區過海巴士總站已經滿載，香港加油

人最重要

得，出咗汗自動變黑

一出街一街都係黑衫，仲要走同一個方向，真係好感動

旺角勁多

收到，而家出閘即去

好波 慶祝父親節

想問下今日想出係咪都唔好用學校八達通？

邊係半個，至少四分三個

勇武派！ 出完612 對社會有返希望 要親身先入到

南昌好多人呀

cls 好勁

6點先出做尾班車

出嚟啦

等緊小巴周圍都黑

好可能多人過上星期

成車地鐵都8 9成黑衫

等681嘅九成都黑衫！

全西鐵都係黑色人

去買啦 香港地買件黑衫真係好易

希望佢岀黎望下聽下睇下行下了解下實情
唔好淨係識睇個啲所謂朋友話班後生收錢收錢

安全帽冇人帶？

我病都照出，最多唔食野餐。

屯門出成架巴士都係黑衫

巴打 有心就可以喇

美孚站大量人

西鐵8-9成黑衫！！！！！

推

頂多負皮到
69 612我係度㗎

出緊

食埋野出黎

應該cwb定天后落 第一次出黎

痴撚線 400 正評
證明幾多人對社會不滿

7成人著黑衫 就眼所見

香港站開始閘人

而家出應該去邊個站落

食埋飯出黎

天水圍西鐵好多人都係黑衫

全個！

多撚到西鐵都要等兩班

Same ! 天后可能好d 唔想太逼可以晏少少入龍 ！
但係count 人數就有機會count 唔到 但都算有支持！

天后

油麻地去緊 聽到有個叔叔都去 仲問佢地的朋友係咪到左

阿叔都有勇武良知

出嚟啦各位自由閪

978全車黑衫

堅，西鐵多人到番工咁

7成人黑衫

黑警你幾時比狗屌

點止半個

大老山隧道隧巴全爆，巴打們要搵D搭地鐵過海

啱啱坑口 應該冇一半人黑衫
走到調景嶺 有9成以上都黑衫
個差別大到嚇親
利申：要後join 大家加油

已經一車車黑衫喺油麻地上咗往荃灣線方向既地鐵

屌我著左白衫出黎

返工時間隧巴都唔會爆，今日成車仲要黑衫人

迫到仆街

多唔多人帶左安全帽出去

痴線，勁多一家人黑衫

快D買返黑衫

我拎左滑雪頭盔

夜晚7點幾走趕唔趕得切 認真問

認真 邊個站落? 我而家出
沒FD陪我 我而都有D淆

好撚多人到咗都唔知點行
多過上次

過海巴士幾時改路
想搭112 116

會

著咗白衫 屌

我都係

維園岀發咪天后

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

葵芳出發成堆

出到黎就全部都係有共同理想既人！比你班朋友諗野可能更相似！

成個西鐵成車都係黑色

想問問我3點幾去，cwb sogo 嗰到會唔會有得插隊入去？

西鐵一半黑衫

一車車

成卡都黑杉
烈士RIP

我都病咗，不過都要行

病都出緊嚟

黑衫白褲有冇問題
岀緊黎

黑衫大軍出緊黎啦，柒婆你睇唔睇撚到呀 屌你老母臭閪

Gogogo

大把人都係黑衫only 下身冇所謂

坐小巴出緊地鐵站 成架小巴全部都係黑衫

買件換啦

色唔係問題，人有冇到先係問題

南昌站成個站都係黑衫
仲有on9玩airdrop send反逃犯長輩圖
靚波

南區表示成車黑衫

咁就唔係on9 la

係叻仔

岩 都係手足 口誤

元朗站多人過返工
9成黑色衫

黑色衫有d 圖案，ok 嗎？

今次可能多人過69,因為香港最多嘅其實係Glory Hunter.

今次一定要多人過上次

請問金鐘轉車會唔會好塞

go!

第一次同人逼地鐵係開心嘅

唔會

油塘站好壯觀！
香港人加油！

當然得！

荃灣好少黑衫:(

香港人加油！
希望大家幫幫手儘量行入啲，俾多啲人上到車

痾到7彩都出黎

花都買唔到

笑下啦畜生

旺角站逼到行唔到

企開D啦dllm 死警犬死全家

700萬人不是夢啊dllm

全街都係黑社會佢驚唔驚

係地鐵見到 過半黑色衫+白花 好齊心

Pushhhh

一排畜生

7成去港島既巴士都黑衫出黎啦

粉嶺都周圍黑衫

見到好多同路人都著黑色，好感動

全體黑衫

到左灣仔係邊到出口

準備出去！
6月9號冇出 今日更加要出！！
各位加油！

頭先金鐘站地鐵廣播講香港人加油 想喊

住銅記望時代 條街八成黑衫

元朗站已經多人到上唔到車

冇趕唔切

起碼八成人都係黑衫

我見架架巴士都係黑衫
除左廢老

所有同行者都係朋友，咪同佢哋傾下計囉，相信佢地唔會介意

大西北既屯門都多

968條龍長到見唔到龍尾

九龍塘全部黑衣人上車

出黎啦喂

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

自由閪加油

黑警冷血 林鄭殺港

Singing a song of angry man

成個銅鑼灣都係黑衣人了

半個？9成喎

岩岩出門口，成個區冇哂人

今次肯定冇人出黎啦

香港自由閪

連屋企樓下個巴士站都勁多人著黑衫排緊隊

地鐵成車都黑衫
隔離有絲打摺緊花

出唔到 可唔可以幫我行埋

有無巴絲係現場

可以既話 佢叫地北角轉線行過去

屋企d黑衫洗哂，著白衫出唔出得？

只要你肯出 就得啦

Ok!

維園啦！3 點都唔知出發未

油塘

Freedom hi

出緊團結呀

香港好野！

超過9成！

你出既粉紅都殺

岩呀 記住今次我地出黎既重點呀 唔好再離題啦

要返工不了

出黎la

佔中三指

自由閪萬歲！！！！！

想問金鐘站出左，應該去灣仔定銅鑼灣插隊？

成條東鐵有8成日都係黑衫

旺角塞到落唔到去金鐘線 勁多黑衫！

出呀!!

人在九龍塘，多人到HiHi

其實而家個身有保鮮紙，護眼罩都拉

大家真係覺得香港仲有自由咩？

係大埔上車 見到兩個大陸閪對住黑衫人士搖頭 💩💩

九龍塘爆到仆街！
應該要停電梯，好驚有危險

錯post

出黎呀 屌你老母 自由閪

柴灣

【1425】維園最新情況：
參與遊行市民已站滿至少 3 個足球場。

遊行啫 犯法呀？

大家都係自由hi

D 人痴撚線架 , 有一刻想行慢少少都比人批鬥
分分鐘整體付出得多過佢啦

黑衫未乾
著白色係車到好顯眼

係全個 司機仲同全車人講加油 好感動

油麻地都逼到好似平時金鐘8點半咁
出嚟啦 自由閪

一陣去買件啦

同 BBC 講埋

想問下而家出既咩站出?

馬鐵9成黑衫

屌佢地啦 繼續喺度呃飲呃食

痴撚線，多人到一個點

盡量維園入，維園計人數

外媒唔 BLUR 樣就得, 市民唔 BLUR就比人批鬥, 你自己 GOOGLE 下
BLUR 樣做到就做, 做唔到都唔使批鬥

爆撚到七彩，人潮，痴撚線

成條將軍澳線都係黑衫啦

太子站嚟架吉車 直接打爆

東涌線都係

推！遺憾我真係去唔到，只能喺到推po。各位烈士小心！

天水圍969總站都勁多人

都係個句，兄弟爬山

pish

天后站地面爆左， 大量人係炮台山站出

南昌站已經上唔撚到月台

而家龍尾去到邊？

依家出 應該去邊度 依家係鰂魚涌

將軍澳轉北角，我諗好快月台會爆到將軍澳線都落唔到車了，唔好話上車

長沙灣實況

要為記你老母

［ 三 毛 警 告 ］黑色警告現正生效

記住唔好搞阿sir後面

阿sir會記你老母

港島會唔會陸沉

最緊要槍口對外
唔好分化
大家都係香港人守護緊自己屋企
有咩事互相幫忙

長洲撚

出黎啊 自由閪！

停天后果時車長講左句 大家頂住 加油

assemble

冇黑褲

已家邊個位可以插隊

第一次搭地鐵係唔會覺得唔舒服,唔會覺得好辛苦，香港人加油

連車長都叫我哋加油， 成個車廂都歡呼。

天后而家仲停唔停站？

病到行唔到

油麻地站都好多人，入閘機都暫時唔開管制人流

出黎啦，暫你老母，自由閪

點止一半

成車黑衫